[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4618）

1

下面贏大錢

FAST

慢撚到仆街我屌你老母

ok 托盧卡下盤已經唔識輸

林鄭式按屌 2-0 未

梳囉

半場1:1ok?

好似亞特蘭大咁 入佢老味七球

已經冇野可以再輸

全場21 OK?

尋日韓仔表現想入老鼠

托佬偷雞好撚勁

1-0信唔過

同路 想入

好

琴日太熱姐

雖然垃圾車係賤種 但係實力上真係高幾班

3串1 斷死利狗

痛撚死

咁多C 呢場馬會又唔開

澳洲咩天氣？

半場1：0，全場1：2 ok?

半細輕鬆

肺炎狗踢撚到波咩

ok

做咩買利

全大未

似今日韓仔威

但係我記得好似取消咗呢場波架

Ching弱智？

半場1-0波膽
半場入球細
全部收晒

2-0

ching 收唔收徒弟？

咪燈

9.5 快刷

2:0

祖蛆2：0

Goallll

搞撚掂囉屌你老母

突然正氣

燈閪

迪祖盤
半波強20 21

屌 越位

On9黎

真係低潮期 6中1 而家輸撚埋托盧卡
2:0追閪咩

仆街次次講完都即刻入波

多謝燈

炸

屌你老母又豬 訓教算

話左今場 派錢 唔撚手足的

Gel波算

擺明反手啦你班on9

真係越 屌

炸完 對家？

屌 炸

男人老狗反手好肉酸

我未來人 下一球客入

炸完對家

半2全2 劇本

2-0未？

下半場托盧卡反cup easy汁

客隊傳都當越 仆街

炸啦呢球

炸你老母閪咩

計左 wo

入

冇炸

比返啲錢我呀

半大

-1

好似當入？

屌閪咩買全大開半大

冇炸 !? 我屌你老母爛西呀?

咁都得

計啦

係同一球 無炸, 定係新一球?

Gel 啦我幾時害過你

頂到下半場，再入多粒大波

入左。真係入左

半2全2

同一球

屌掃哂半場大波膽禁多左個0,成1300

客個defender hi到 多謝佢

屌你地咩 炸炸炸炸炸

回後都睇到

阿古b

話係客隊傳波比主隊射入 計入

頂住20 托柒入一粒都得

河床[+0.5/+1]

無炸 旁證同球證傾完計當入

係咪有手足係迪祖球迷了

主超高水穿盤

Tia 客盤 0-2

上次輸波真係唔好彩...
但見到主隊爆裂式禁屌..盤口讓分全部都對路...真係好難唔買

有無巴打知半大幾倍

終於贏錢

3-0 4-0 先gel

2.68

2.6x

點算 佢又準備上黎叫春

睇咁耐仲以為炸

下盤點算好

其實點解咁高水 派錢？

全大2.5 -1

追和當贏OK?

完場喇咩

客隊半場入返粒比我中埋個半膽先

恭喜

半2全2 全大已死

我估贏半

驗腦

客隊後衛助攻

準備入錢 話左主派錢

tia 仲話人6.5b 燈閪
原來係佢害大家

2-0糕

我果邊有2手薯條剩

買左半主+半全場主-客

追數成功

客隊下半場會有新奇更衣室，偷雞好叻

請教下 買主客和/亞洲盤 記性重唔重要
從來唔識買

56k

半2全2了

唔重要..你有運既..打少兩個都可以嬴波

可能佢就係皇賭入面

點同馬會玩...超高水穿盤

買全大開半大 屌你屎眼

我都廢事再安慰自己 取消埋關注

6.5b 苦主 屌你老母 tia

屌 買左讓球和

仆街了 半2全2

買廢車追返

呢個閪杯場場開大架

買主咪得

一開始果陣8.5s我岩岩買就變10.5

見到皇賭6.5b 即刻定左

屌咩我買全大你又半大
買半大就半1全6
你賭撚埋我嗰份

開到下盤 半格 5 2 100，全格5 2 300

Lm

我

lm

幫全黑lm

紅牌未

Beatbox king仲有無出水？

我了

你岩 澳職根本唔入流

爭一粒大波

咁你係睇咩 走勢pattern? 好似好複雜
純粹八卦, 我都係唔會掂

唔知 我都係呢到見到話佢地出6.5

我錯了挪威巴 休息完返黎就勁中

半大半膽上盤收錢

我輸1場就休息下 等啲運氣返嚟再玩

挪威巴勁中

其實咁都唔當越真係on9
獌個球咁都當越啦

美職冇offside添

你對智假墨超阿甲都幾準

我賺左個場

要全部都準先得

拖肥唔好提，第三球，主盤，主勝，全部都係翻身注黎

迪祖咁正氣

屌，手痕買哂半場大波膽最近既2:1 3:0都冇，冇左1300

2.5B 半場輕鬆GEL

咪話左派錢球

仲有下半呀，墨徦都咁放心

頭先個球客隊後衛踢到個波傳比主隊球員，助攻，梗係唔當越位

呢場半大係咪都係全場完先派？

係咁落飛，派錢波

應該即派

唔通會2:2咩 gel 啦

客3
主4
3:1ft

盃賽應該要等到悉尼開波先有

無錢買 不過勝率都唔高

琴日三場三格 點睇

半大輕輕鬆鬆@2.68 gel

買咗頭場 嗰兩場skip咗
今日應該角細日了

無得wfh 就唔記得買早場波

Gchi

除非主隊紅兩個

韓k我都見過靈車熱血追和

LM

全大已死

2:1

未

邪一邪佢，留名睇輸哂

大波

打孖黎

3:0 endgame

3:0

3:0 GEL得了

2.5收錢

主Gel 半一 @2.2

彩b收錢啦喂

2.5大船

大波gelllllll casheddddd

多謝手足

唔中膽

阿古b勁中

兩架大船都開曬

多謝大岩蛇

劇本？

Tia針死了

猛龍上呀炒佢老尾

3.5 有冇

3:1

客追和 10 1 100

安古路戴帽，聯賽唔見佢咁勁？

有人派我未

條友帶帽

頭sir勁中 約左經紀未

今日連登大勝日

你唔派我我飯都冇得食

小仆街6.5b

多謝你

3.5b 未

gun咗，多謝各位巴打

2.5b勁中

上盤2.2 cashed

3-0 追返少少今朝小仆街個場

上盤買左低水平半
好似蝕左好多咁

安古洛戴帽 , Thank you

SAME

原來主盤仲好分過全大

角大 仲要禁撚錯 買左主客3rd goal都針

全格你梗係咁講 得半格嗰陣你就唔會咁講啦

係，狗會都贏夠所以派糖

呢個真 中左就算 頂到完場please

2:1個陣
半格餵狗？

反底

3.5b 有冇支持

真

上呀

幫你叫叫 主比多球

咁依加係全格緊丫嘛，主仲有一球quota比佢gel

半場波膽2:0 仲好分

半大好似有2.68 都唔錯

3.5b 仲好分呀 開唔到丫嘛

3-1未

又派唔成

杯賽買強隊一係輸一係和 入黎幫叫算

係21就好 真係買左

幫不CHING叫下3.5B

職乞全面進場
派我未

要扮gel 3:0 波膽定講 3.5b24

No goal了

3.5b 24

咁應該差不多goal了 thx定先

屌 今日針到傻 真係做職乞了

好撚爽 上盤

有碎銀賭下畜牲，精神！

可以買背囊了

買書包？

-2c

你個p字幾時甩啊屌你老母

個ss20 supreme 背囊幾靚

屌你唔係3.5b都要死呀

見到2.2倍上盤唔敢買錯撚哂

識野

馬會轉盤派錢真係佛心

買起佢

書包都好買

屌係衰㩒錯 返工真係唔好買波

賭贏錢買書包

佢話唔比甩，有個p字可以扮可愛

求各位師兄幫手戒賭，輸身家

係wor

本身169平半唔想買

3.5大有冇呢

呢個acc未出現過?

馬會呢排賺夠

Wuchakhei50

我都係半一先買

直屌-1

全黑唔係樓主唔習慣

胡焯閪

波post贏錢冇人派屌你地老母

琴日啲波又西又垃圾

全黑ching好心到即刻幫人戒賭

點解我仲見到有

是但一球啦

No goal100% la

仲唔入多粒開埋3.5b

客入粒啦

3.5大 下盤 24

原來角球半6全8

引用你個回覆個陣就睇唔到你個p

沙貝魯根 你知唔知琴日個隊
係德甲既球隊 人地玩職業賽架
你拎住咁既人腳 踢贏左格雷特霍夫
你無病呀？

即場無入球all in

樓主仆街死啦

杜斯多夫黎架盲俠

老鼠今日唔係取消左咩

奇材輸30幾分都追和，痴撚線。nba假到

格雷特霍夫 德乙點解唔贏得

Sor 2隊撈亂左

認塞作夫

1-0杜塞爾多夫

迪祖都識嬴波 仲要入成3粒 ok 輸得心服口服

9c

唉 點輸 一個朝早又汁錢

老鼠點買好

又汁幾千

西布朗JUMP

星期一入完全錢 星期三無哂 馬會就聽日開

買咩豬咩 藍波又豬

客廢到 一粒都無

76人+16.5

啊 亞冠馬會又撚鳩大家, 咁早開始

3.5大rip

完全跟足馬會節奏

吓no goal又贏？

全波po得tia輸錢

第4球呢

人地可能冇買淨鳩噏

好似真係個個買主

羅巴是否應驗了開爐即閪論

gel

俾多隻角啦仆街

有link?

咪咁 呀彩

點撚樣玩啊 韓國對馬拉隊都輸

想pm啊得

破蛋都無

成日贏真係唔掂

屌你老母話撚左係tia燈
上水每人派1 蚊俾你啦

不了 太多人屌我
暫停開放pm

喂！咁容易既

又汁錢

皇賭會3.5b 又jump

@健三 where

我買晒2.5同3.5b 贏一輸一屌

皇賭又中

真係平注跟都夠上樓

屌 又差一球

笑4

班傻閪搵個識贏錢嘅都冇 馬會要靠呢班人養

邊撚個Evan yeung

串到

次次差一球 堅準

有冇link

想入皇賭爐了

可能佢地係馬會d人放流料

要問其他巴打攞 我冇入到

條撚樣買客？

我真係屌 以後返工唔撚買波 成撚日㩒高咗格
又趕 又冇check 深潛算

全北定老鼠？

全北派錢

係話人燈點知自己燈撚到得佢輸

場場有波入 就係呢場冇

Ok

仲有我

你+2.5k

自己去馬會簽紙凍結戶口啦

430有冇大波

唔番工咪得

有冇皇賭link 想長追對家

仲有個話長追細

係幾燈

假架 全部冇買

1.68都可以輸 食屎啦

-1.5k點部署

入多1.5k

好似有排個啲收息注 1.5幾當重心都可以開對家

Gel得啦

易到

係1.3-1.4

派200比我 比個channel link你

跑馬唔會爆冷啦

$199

有d危

發現平注真係好重要

$198

睇完我channel?

2$ ok?

今朝皇賭要6.5角大 最後開神6

救左唔少巴打...

係吖 好撚勁

今日$200 ,明日二萬

200蚊都唔肯比聽輸錢啦

羅包1630會唔會玩角

老鼠同尋日場柔佛既走城咁似 隨時又爆多場

Let's go laker

你勁中 仲唔派我

出面變左平手盤

馬會已死 唔派彩

買完先醒起佢地要咗

一大注就輸到仆街 輸完冷靜返平注咁挽先追返少少

食緊2手飯 得番2蚊都比埋你 仲想點？

靈車點都係韓職班霸 同水原垃圾差好遠

派左心水比你 你係要包咬頸點搞

4:30前派咪得

可以share 爐？

今日又有廢車

朝早連針5注

有無人記得大佬彪gel廢車之後發生既事

我屌你老母臭閪

係囉 彪suck 有聖母愛去哂邊

彪好似去左財經台玩

V 仔

唔得 除左一開始支持我既手足 之後要收錢

？

無人支持你吖 躝啦

慘

55

慶南持續利淡
飢餓感

日日賭籃球都玩到損手爛腳

琴日mama有冇開估雞翼點整？

我用十蚊跟你！

男人老狗玩玩具做乜撚

想燈鳩我？

我都唔識架 鳩賭架咋

唉 絕交

布里斯班子彈

垃圾
利申今朝 輸最多果場係綠軍
汁最多錢係勇

教我賭？

渣既

教西咩
Nets一節51分 細又爆 上盤又爆

拜狗真係比狗屌

岩岩買左佢波衫

呢隊仆街根本睇心情揀入幾多粒

波衫我淨係買日職

邊隊

確係勁，最緊要有紀律

屋企有櫻花x2 川崎 飛腳 鳥棲

@tia 琴日買左

成日見人著閪花

櫻花係之前同男朋友一齊去主場睇波個陣買 個次係我第一次睇波

今晚有馬跑又要捱

男朋友

迪祖唔派點賭呀

扮乜撚野 成廢老

係個爐share比你地睇

乜撚嘢0:1

應該閪花球場易去
我都去過佢哋主場睇波

支持頭蛇又勁中

4點半有無心水

單la

準備好未

現場淨係睇過美職

出面唔多覺 入到去人少到仆街

但果日好彩見到哥狗真人

Ready

last 買左lakers 226.5大好彩岩岩好

睇過巴狗 屌佢老母0:0

跟了
話說單巴你老友莖m9去左邊

我睇果場假到仆街 5:2

客果2球og黎

😑😑😑

又黎真定假

細蚊仔頭狗

講真呢？

左定右

但時間過得好快
就算係到妹都唔覺得慢
眨吓眼就完場咁

信我係女仔未

我估左

兩隻都係男人手

永遠都係咁㗎啦
唔洗錢嘅就覺得時間過得好慢
一洗錢就屌 完場啦？

我屌你啦

佢係男人吖 有咩問題

你又岩

派完膠未真係想g

我講緊個氣氛跟住d人鳩跳鳩嗌
我女朋友唔睇波都話氣氛好正

1630 老鼠抗炎 穩操勝券

甲府風林

不了 要肺炎車

德乙姐，

氣都無

跟🌸🌸

老鼠依場要角大了

咪恰我 叫條仔打撚死你地

好心你幾十歲人 就咪咁撚多幻想啦

廢馬今早撿多少？

屌你老味幾點呀仲未派彩

今朝冇你係到 針到傻 dllm

-$1000 同條撚屌tia一樣買左托盧卡

跟全黑蛇

認真大注左防衛者？

佢真係害撚死人 好意思屌鳩手足燈鳩佢

黑死病對武肺

係等你水算

正評！

我琴晚訓前買 一起身就輸緊兩粒

黑死病= 前輩

唔怪得你咁遲見人

1630 all in韓仔有冇得諗

跟你買老鼠算

男人老狗著熱褲

頭蛇

屌 男人老狗著熱褲

冇
個個肺炎識閪跑咩

祝中

今朝差少少比防衛者撚

同步

單蛇做咩po埋mama個tg grp

屌係喎

傻西

清算了

中

全北上盤2倍好正

頭蛇好型

又唔信

諗緊好唔好轉盤買多注 依家好低水

平手有無2？

無啦 垃圾狗會要抽水

而家啱啱好有2 365買算

馬拉仔政變 伊朗韓仔支那肺炎 澳洲佬大火 亞冠得日本仔正常

日本仔弱智

好似自制到

10000平半 1.75
3750 主勝 2.67
成本
0:0 =收13750
1:0=10012.5+17500
=27512.5/13750
=2.0009

有分別咩

Ching試下開個假名account hi佢

Netflix and chill啦 望

Suck and fuck 啦
仲Netflix and chill

尊重女性得唔得 開口埋口都忽忽忽 成個納dee咁

如果佢想搵你交配就直接搵你la

好爽快
標準香港人

我都遇過
揀左nope

唔使下下咁老實既

單蛇一言驚醒洛克人

人地唔想同你交配,唔好諗太多

上左悉尼平半
唔知角球買大定細好

個個買老鼠

肺炎邊有力踢波 莊狗都知

有老鼠入左架車條喉到變廢車
老鼠>車

未必 老鼠應該俾人殺了
想allin 廢車

Ching法國你都幾幽默

角大啦。老鼠

全北派錢?

廢車平手派錢...

圖呢

一陣變受讓

馬會又派錢...馬會點頂啊

今晚熱點讓-1諗唔到成隊邊個入到2粒

老鼠控角狗 睇下今日控唔控到..

比全北肺炎狗射到你成身都係

轉埋平手

一轉平手就2.00>1.90

屌呀 仲諗住入高水

而家都可以溝下

上年老鼠 分姐賽 和3輸3

1.86埋

原本都想要廢車 但馬會睇好佢 要老鼠了

老屎落到

馬會都開咗好耐老鼠受讓

今年冇野好換

半大買唔買得過?

老鼠洗唔洗暴落飛呀屌

老鼠對廢車平手盤

睇埋陣先

馬會落飛落慢左架喇
出面一早轉曬平手

我想講呢 老鼠真係會輸

靈車唔同,佢1月尾話曬打過4場熱身賽,應該好過samsung

和/輸
老鼠冇咩可能嬴波

輸又點？
你同錢好Fd咩

大波穩水？

我女神

平手買大波係最on9既買法

主無得輸

主又無得輸 客又不敗
Super la

主贏

Alyssa!

補個半大,全場和波,食硬馬會

呢場亞冠邊個中邊個有料

照咁講一早買老鼠平半咪贏

屌你老鼠我出先 主和客和

亞冠我諗係咁多樣野之中比較難賭既一樣

好難買
買即場算

客其他

老鼠上年d人腳好似仲勁過今年

平手買雙最正

On9 和波牙
3.35

咩事
全北客勝落撚到2.25

平半

邊個咁重手

又轉

又上返平半

睇唔透

澳洲波亞冠wor

亞冠假波記得量力而為

玩夠未 轉黎轉去

真
我心靈半全場 和-和

咁耐都未有飛出
我做第一個

即係和波唔

2.15添

和客算啦

大家會唔會睇得老鼠太高

老鼠出到去鬼識踢波咩

老鼠起碼無病

平半->平手->平半
咁轉法一係有反cup波一係就全場和撚賭仔

老鼠係超級帶菌者

老鼠點贏廢車 廢炎都贏啦

呢場唔識賭
我買左半客@2.80
半大@2.50

角球點買

1.85

搞咁耐同今朝一樣

多數轉完又轉賽果都好西 即場玩角算

係咪狗莊吸夠老鼠D飛

0-0 3c FT

依家吸緊廢車

睇個款似和
澳假HEA踢亞冠 賤種黎

咁買角細

老友 識野
女神2號

1.91

Alyssa 個Yorkshire ascent j死人

maeve

應該死好多人

又低水平半

老鼠陣

真 無論Fuck shit what都好好聽

廢車瘋狂落飛

好想屌撚死Otis同埋條濕尻輪椅佬

輪椅佬正仆街

岩岩平手高水買左韓國仔,個感覺未賭先贏

9.5 for sure

唔出巴巴

9.5 what

agger

買注2.5s先

老鼠vs汽車 心水：

老鼠咁細隻 汽車好難撞到老鼠 反而老鼠可以入死氣喉都鼠入部車 仲可以搞壞部車

總結：老鼠

屌呀 想等2倍

唔出巴巴先好

有冇人貼gif

汽車唔知點輸...

B?

龍都扭唔撚到

竟然唔落飛

挪威xxxx要左廢車？

架車行緊果時條喉熱過猁奪冠
老鼠想自殺?

屌又同你同路

攬炒 和波

我亞冠成日誤中假波 巴打小心

你無玩過鬥獸棋？ 就算架車好似大笨象🐘咁款 一樣捐入去搞撚死佢

車又車唔死 鼠又入唔到死氣喉 = 無損傷 打和

你真係好撚搞笑

都連豬左6注 唔差在呢場啦

角點睇

睇下邊個笑到最後

主12m

19383805

冇事既今場一齊贏

Missed

廢車瞬間變左平半

1-0

有冇陣容

之前試過追數注買中通訊黑社會
半場廿次追撚住阿美班人隻腳嚟剷 一張牌都冇

彈出彈入 打我呀笨

老鼠

收工✌🏿

燈到好迷茫。。。。。
想死

老鼠前鋒？
係咁上下啦

似係廢車喎。

..........

平手高水廢車miss咗

真 仲諗住等2倍

lovely son

4:30有無人會買角大?

細波啦
老鼠又唔識入波，韓假未開季冇乜態

9.5b

廢車都唔差

笑撚死

下

皇賭會買全北盤, 即係可以買老鼠?

1.8

彈少少先

全北上埋半球 痴撚線

有無角大手足

又嚟控角悉尼？

佢地好煩想要全北
比佢地咁樣要咗又要重新部署

買咩好 有冇水

個bb乜水黎

全北兩班波

老鼠唔出巴巴臭西斯 想要了

仆街同左路 skip算

細波最穩

咁既陣容，老鼠即係讓半臂？

仆街 平手個陣重注左

等即場算

肯刷C就得

花仔 點算好

仆街買撚左悉尼

羅船長帶領我地未

角大24

都買左啦 命運天注定 信皇賭會對家

悉尼乜撚野陣 棄撚左驚？

老鼠唔刷角

呢場波難到有條蟲入左我隻手

重注左悉尼，中伏

角細？

毛蟲入手 hahahaha

角大 爆c 勁中

365
W 2 1.9
-0.5 2 1.95
咩玩法

今場老鼠有冇巴巴露乜鳩？

呢場正路就miss啦 等半場入角好過啦

上半肯定養生足球
0:0 HT all in!

老鼠3:1

全北超級大船

feel到和波撚狗

10/10

多謝

有無手足半大?

勁到

比狗買

買廢車不如避

BB

雖然係賤種 但今場會贏

做咩po我上黎

咁放心了
挪威巴依加係波post嘅陀

等羅巴出手指路

信羅船長

睇角小

角球大 11.5B基本

係後備

鼠疫
肺炎

係咪得拿方祖 識入波

等陣先
廢車上場兩件紅

16:30 亞冠

亞冠買澳職

湖北廢車都有人買

岩蛇有無真飛

終於換番名

琴晚跟左mama三格

今晚跑唔跑馬

上半場角細 下半場角大

咪又係上盤

跟

有冇人買下盤？

只買角大

3.5b要了

尋日水原作客都咁廢

今次仲要去到澳洲咁遠 老鼠了

落飛就贏咁就無窮人啦，要主了

中場同後衛

特登買皇賭會對家, 希望中

皇賭會要全北盤, 細波, 細角, 和波

全北汽車第1球

重注

飛?

又準備汁錢

今場懶獨特算

又廢車又和波係咩玩法

佢地係邊到出水
要大波大角了

廢車咁低水俾狗買

呢場點都唔似半大

同自己對賭

全北半大
有無同路 一齊贏

跟大岩蛇

買左500

姐係主勝

識條鐵咩師兄 呢D係皇賭式賭法

我岩冇真飛不了

屌 咁準時

依場由朝早開始睇都覺得係s

Sydney goal goal goal goal!!!!

球迷都唔入場睇 少人到

真 一落機就比班澳洲佬 discriminates
住酒店又係
出街食飯又係
成隊波谷住谷住
呢場肯定又拎紅牌

朱古力蛇又發力

真, 個場無人

半大唔洗煩

話時話條含撚角球神死咗去邊

仆街，無遲到

老鼠踢左8場亞冠未贏過波兼未入過波 細波派錢

岩岩做緊野 屌

呢場唔係澳假

痴撚線 鳩up都8連中

Cash

佢(定係佢啲"線人")會上呢度

屌 我現實識人個名有個華字
成日都差啲叫左佢做撚樣華

好似去左開爐

老鼠主場唔差

賽前1.9 9.5
3分鐘就有1.87 8.5

老鼠按屌

你出細要買大了

今場閪撚硬
講真唔買已經贏咗

留低本金今晚再戰有得玩
買咗嘅 留返啲錢搭的士去ICC/IFC

老鼠0-1西流

個主場吉撚到

最憎泡狗，冇個正氣

即係會大

上場hea到

驚泡狗傳染肺炎

8-9成和波,上下盤都有錢收

點解

身上既錢夠我坐uber 去ifc

韓仔有肺炎

控角悉尼

我都唔知點解 回得越快越易角大

頭先小仆街佢狂gel角細都冇爆

因為皇賭6.5b

8.5b

佢係有heart打既就唔會出咁既陣 係睇廢車攻到幾耐

0:2大家開心

上場假波就係人都知

全北肺炎

0:2大軍閥唔開心

半場

刷呀屌你老母

7.5先入 無咩信心

德巴本身想買咩

角大？

又係普通運動場嘅場地
自己主場都唔用？

下場再開心返

7.5

咁快有7.5

兩隊垃圾都係控角 負負得正OK?

咁低水

老鼠真係角大剋星..

似半和多...全北又唔點攻, 老鼠又廢

睇定啲先

和客都ok

@彩櫻蛇 等到半場先入?

角細

all in 左事前9.5 12.5s
點部署好

亞冠始終都係睇下波po開心過自己賭

7.5B等唔等到1.9~2呢

等收錢

所以唔敢買住

全北似贏到

陽具吸角陣未聽過？

買左8。5角大點好

角細 好似食撚硬咁 。。 咁快gel

應該2.5都等到

賠率: 0.87
HKD1,076.00 (936.12)
悉尼 FC
亞州盤 (+0.5) @ 0 - 0

亞足聯冠軍聯賽
悉尼 FC -vs- 全北現代汽車

書包2.5b 7.5b 33%

隨時半0

貼飛睇下先啦

呢場最少7隻角

放棄

奶閪了

小注先

跟你

買定細 到時再夾大都仲得..

試下等3.0

咁正WOR,有6.5就轟

111111

1111111

go ifc

1c

又真係11分鐘就有角

勁到goallll

老鼠學界級數

送角😑😑

1111

肺炎車FG

隻老鼠比肺炎屌緊

角細已玩完

......

又同路呀?

11111

Gun

亞冠主場惡過狗

我會隔一陣就講幫大家集氣

一齊集氣

等緊足水8.5b

賽前9.5s

8.5 9.5b 照入手了

999

必蛇大注角細

啱啱有2.2x

點解踢起上來可以爭咁遠

950

買左老鼠獨贏唔買其他了

錯過左

一陣好快又會有

拿方早 yc

風雨同路

9成等緊足水7.5

半大24

又停幾耐

222222

有冇巴打睇緊直播？老鼠係咪被按屌？

邊個大注轟肺車FG呀
1.7>1.65

3333

半大真係早戒早享受

44444444

444444 開始刷

咁多角

5555 連角

我未上車呀

555555 3連

6666666

666666無窮

妹角悉尼

半細cashed

回到仆街 含撚了

唔怪得你成日輸

7c

師兄好身手

77777 9.5gel

控角老鼠

喂架車超載啦
一下打到1.6

8888888 角大gel

返到來10c角細24

拿方 red card

999999 8.5cashed

8.5足水 照上

10c

老鼠縮晒後場咁

中？

客勝仲有1.9 快Allin

我。

Fuck

角都要報假真係抵你地輸係無就無架啦

在